有冇玩緊CMB嘅巴絲（123）遮打見

害人終害己

明明睇住

姑姑D相有滑雪，潛水？

應該係有龍卷

趁夜晚少人mon post先放

bingo
不過新post 轉左了

求姑姑確認

搵唔到 轉左仔

咪講左比你知係有龍卷

你係巴定絲

睇左幾個post 都見過你但唔sure

嘩 年少巴好型

咪信佢

你睇到咩？

年少絲個薯蛋頭就黎睇到爛啦

好confuse叫真藍巴情何以堪

岩岩restart左3次睇到
有打拳 唔使check

呢個app一係就冇match,一係就好多Match，到底係咪有人控制緊

真係睇到喎

蛋糕？

所以咪換下相

開左格劍模式未

想問你個係咩龍卷

龍卷風咁款 D雲

係囉

笑左

我睇唔到
唔明證明唔毒

應該得我一個睇得啱

點解我又睇唔到

真係高質喎

你我都睇唔到呀

絲

我諗大家都搵到個好相似既所以想當左嗰個係

集體炒車 是常識吧

我係絲喎

好

其他巴睇到啵

黃智雯？

我睇唔到

點解我未睇過既

懷疑被X

巴打 你好口甜洩滑～

我知呀 但睇唔豆呀

唔洗懷疑 係確信

太高質了 決定送豆為敬

終於搵到

果邊太多sales

+1

兄弟你pw 係幾多

lm

今年18歲米8左右高度
你搵搵

你又知我係送死

我現實啞架 手語十級

睇還睇,我唔想聽日又俾男人like

認真 頭先我估左次 唔知啱唔啱

（1）

19/1/2020 （ 22000 人）

新白宮聯署：
計劃香港雙普選

快啲簽爆佢

（2）

同場推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

咁易比你估中仲得了既

下

唔係我問嫁 係姑姑問

乜水嚟

差啲手錯禁左

對我黎講嗰個唔姑姑

點解我睇唔到絲打 有冇開俾女仔睇架 我都鐘意睇女女

邊個

佢扔低左我16年
依家仲有咩面目番黎見我

極危險

年少絲好識講野
口甜洩～滑

你唔留PW 無份睇

佢呢d食女無數 學人扮毒

本身suggested果度每日有15個
宜家得返4個係咩原因

我會俾你品嚐下我個拳套

姑姑主動問你
又想花式自殺？

兄弟開個格劍mode比我睇下你

但嗰個都唔係絲打黎嘛
唔係識講野,係因為我地口味唔同

怕什麼 俾d自信
唔得最多無佐d豆

好奇怪之前search到過而家反而會搵唔到

咁要試過先知

我記得你既數量比我還多啵

路過見倒屋企有碌蘿蔔

兩樣同步做啦
打拳會催谷得勁啲

習慣左自己係深山修練
唔好好慣同人比武
都係唔喇

應該差唔多

大家堅持住每日一post, 200不是夢

六合彩啲人咪又係爭住買

俾家姐發現左，佢問我兩點係廚房咁耐做乜鳩
整緊先發現 冇糖，用黑糖，冇胡椒粉，用黑椒

我又唔覺得你差啊,係你上次果張相要換之嘛
其他都好好啊

屋企有沾米粉咩

有架你prefer揀返女

我有排都未到10

見呢度啲絲打都幾高質，但都冇人追，真心想知咩原因？係咪要求高

高質想like

使唔使幫你檢查下個profile?
我好耐無開檔

榜首邊好睇 緊係睇護級

都唔知你想讚定彈

你未食到10個姐

岩呀
你唔去試一定唔得
試左就有可能(雖然同宇宙大爆炸差唔多機率
不過我地唔係咁計既
可能真係有啲絲打好奇巴
竟然會睇得上我
所以最緊要就係勇敢去踏出第一步

有呀 都係唔得

有，求鳩其開粉，點知唔夠漿，再開，又唔夠，加左兩次先填滿一盤
冇臘腸，求其剁d肉粒頂住，段9估蘿蔔鳩

你留左PW 再係PREFERENCE較返女
熄APP再開 就OK！
我認真

你說的一點也沒錯

冇獵味會爭好遠

你都講左答案

笑容好燦爛,每張直頭倒模咁
但建議唔要第二張

自問自答

有臘肉有瑤柱

冇魚蛋，廚藝fail

打和啦好ma

高質就唔會係呢度最大嗰個

丟猁撈味，雞翼湯典可以冇魚蛋

我深信有部份唔認同

上黎呢度吹下水平衡下咪算,我而家都無太上心

唔敢like你

你唔like back咪無事
btw你幾大?
其實幾年應該唔會爭太遠

但我見多左幾個like如果聽日見到係巴打like就約佢出黎當佢沙包咁打
齋吹水is ok

太高質不了

仲有得約埋巴打

反而我覺得你嘗試同佢地溝通下會有幫助
咁佢地like得你都預左你大約會係咩類型吧

想叫你唔好太上心,但諗諗下又唔應該咁講
應該話如果未確認到對方點諗唔好沉得太深保護番自己

唔知點解我諗起fight club
原來只係自己打自己

我都搵唔到就算用埋幫你地睇profile既acc都搵唔到

靈魂絲啊佢
佢自稱小妹架,唔好理佢啊

係度叫春然後一堆人安慰圍爐會有用嗎

年少巴你捉住佢隻手
我幫佢閹左佢 幫佢變絲

咁我都覺得佢個case無咁worst既
係要轉變下啫

好似冇人安慰過我

反正改變緊
只不過改變唔係短期就做到既事囉

打到佢跪起度嘔

要match 已經好難
仲要搵到啱傾仲難
傾傾仲要想發展真係

空龍就

不要再叫春了
其實我覺得大部分男仔
的起心肝減肥減到體脂單位數
面部有番輪廓

唔好話會靚仔 但都唔會特別醜

利申 肥仔

同現實一樣啫 你揀人。人揀你

唔理你地了 反正小妹就LIKE了 聽日餐LUNCH都消失了

唔好提,佢嗰下禁區炒飛機我激動到想打沙包咁抽佢

自問要求都唔係好高
但溝通真係好有障外

佢唔係肥既問題

點解要打我
我明明都冇錯

我知啦一早，話佢扮野又唔認，佢話我追擊佢!!!

你抵打 姑姑問你PW 又唔講

practice makes perfect

過瘦

咪有人代我講左

佢地質疑你既智慧好鬼MEAN

無咩機會practice

你唔知人地巴定絲可以靜靜雞套料而唔係一野頭盔話唔同男仔去咁笨實嘛

差唔多喇
反正有幾個缺陷係解決唔到
係改變其他架喇

呢度好多巴絲俾你瘋狂對話
睇下人地講野都會了解到多啲技巧既
當然叫春同放負既唔好學

我依啲係叫直率

樣其實可以變
唔講手術 有冇可能去修下眉
做下facial 咁

負能量戰士

樣就算唔整容
帶眼鏡嘅轉帶Con /轉唔同款嘅眼鏡
再執一執衣著都好大改變
識好多女仔都會Care衣著

個人都比較負
哩樣野真係幾難改
自信真係好難build up
最近開始試過多啲唔同嘅野 希望build up 返啲自信

同我趕佢出去!一係拉住我
唔可以用直率去為自己既輕率辯護
唔細心唔等於真性情

執頭同着好少少
好難

你地講到好簡單咁
其實我真係一啲都唔識
需要時間去研究架

修眉facial 如果本身印多既話曬黑少少會無咁覺

難巴需要一對一 資深對話

就黎20頁 今晚市場部既手足玩住咁多先 訓

貴唔等於好睇

我覺得你未係囉DS巴比你負面得多

好嘅衣着
好貴
荷包頂唔到

跟唔切

唔想諗講句野都步步為營丫嘛
咁好辛苦姐

我一開始都係u記+少少其他brand咁著

平時有冇做開運動?
我知我再講會變sales , 試下打拳會令你自信多啲
你會習慣左面對人唔怯同對自己信心多啲唔會咁易覺得輸俾人

要執既唔係衫，係你既審美觀

直情想比錢請形象指導添

aland都唔差

名牌唔會幫你改變缺陷架

咁叫春戰士囉

我果時係朋友教 跟住自己build up左自己果套

晚安 靈魂絲

中伏全在主觀的心 不在客觀的事

我依然搵唔到stayc

邊到有得汁
係唔係要重練有得改

當你講錯野返唔到轉頭你仲辛苦
我試過跟住就雙方一直有條刺起度

進擊的絲打
求報告

完成

唔使怕,我好似一直都未搵啱過
confirm唔到

對不起呢度傾返夠本啦

肉粒 臘肉 花菇 瑤柱，全部冇浸 冰箱直送

我覺得如果你去買名褲衫仲會跟住櫥窗公仔個look去執反而仲嘥左
你見到個公仔著得好睇唔等於襯起你身都一樣效果
要自己再襯番自己身型同風格先得

美中不足

好似有啲吸引
仲要落黑椒

有咩落咩，係咁架啦

呢啲野每個人都遇過
唔係想blame the victim
但有冇諗過點解出黎遇到既人都係會咁樣對你
你確定自己待人接物同人溝通啖吐係無唔小心得罪到人嗎

聽日仲要番工 訓先
營業部嘅同事加油

暫時黎講
我家人以外既所有關係都可以隨時切斷
所以又唔會覺得番唔到轉頭係辛苦

咁要睇你對人有冇意思喇
唔係你都會變好困擾

可惡,錯過左好多故仔

但你而家係尋找緊對象,呢一樣野就會對你有好大影響
你唔會咁易切斷一段關係除非你唔在乎對方

好想識咁認真既絲

搵緊什麼人

咁你應該係少左啲social, 同同事都係流於表面只係講公事既程度
同人無建立到太多關係, 可能你怕講多錯多而無咩溝通
但咁樣就建立唔到圈子

只能先口頭絕交跟手表白，然後真絕交

有求必應就輸撚佐啦
你記住你要將自己既地位放平等
唔好下下就住d女
十樣野做六四叫gentleman
做足十就叫兵架喇

個人覺得除非真係好靚仔
唔係唔好放大頭啦

招已中 本身唔想like，睇完即刻想

又唔好咁決絕
你點對男仔
點對番女仔就得

佢係好女仔既咪再nice d

你認真過頭了

好彩無哩啲經驗姐

HoKwanYui

一齊摺 一齊執
我唔會頂唔貴你D脾氣
一齊拖住手仔摺衫個畫面幾正

就係因為太高質嚇怕D男仔
覺得高攀唔起所以反而冇追求者

即係你都like左啦
不用分那麼細

Engine？

CUHK? TW

今日天氣好啱瞓

好困擾真係好困擾

咁要包實啲先

係

認得係絲打當然會傾下計

要食多啲野再操, 偏瘦要增多啲肌肉

瘦㡳真好

都係果句 唔敢like

no

年少巴平時點食野係香港好難用protein 做主食

咁起度吹下都一樣啫

我無控制飲食即係失控
但出面食野盡量唔揀太肥膩或多汁嘅野
間中都照食重口味為乜戒口
而汽水零食都少食，只會一日三餐
餓都會忍到食正餐
夜晚食少啲飯
主要都係運動下黎平衡

一星期幾多日運動

兩日打拳一日10k,通常都限住一個鐘跑完唔會太hae

好堅3x都仲咁跑得

兩點就過定去

初頭我淨係跑到5k
但keep住打拳可以練番起啲體能
然後就會頂得番上去

笑咗

點解冇香港先生尼份工

暴雨 商場漏水又有咩好怕喎

好啱feel

瘦？絲打你睇到果個係我？

咁u同地區你都話啱應該無錯喇
Trainee嘛？

咁就搵你唔到Lu

睇唔到添

Like左

我都希望會見到大家搵到想要既野

我想見巴打你

慢有時關個app事，如果人地係認真傾既試下拎contact

叔叔有咩好見
但煲底見我無所謂

個fd就用返個app 所以我都有同佢講可能係app問題 然後佢好似決定算數 我傾果個就問我拎左wtsapp傾 想傾多幾句都有排等

不過有時真係唔係個個都可以覆得太密
有啲人做野時真係唔可以成日望電話既
再了解下對方實際係咩情況先

咁快拎電話
Sales ?

有冇話公司送左啲自助餐
約你一齊去食呀

你就黎玩爆機

好難講 但有無問你職業？話自己做marketing？

姐係點。有無人都係咁。一開始係每日廿個

得一個match 但講兩句就無咗

即煲你set個range既對象太少
試下set闊啲

但我無教過嫁喎。
宜家每日固定得5個

其實識到係做marketing係咪要小心啲

Tinder啲人好高質

曬死人咩.........

認真咩 好多搵SP

啲相P到好高質
咁多交友app好似CMB最踏實

我直頭無人hi我

你無揀幾歲幾高？

佢絲打咪5個囉

咁少既咩？以為都有8，9個

我巴打喎 我意思係乜都無教過
由每日20變5

唯一一個match到嘅就係媽劇停

You are not alone
你係巴？

你個range既俾你碌過哂所以得番咁少

大家返到黎記得say個hi

如果肯兩星期岀三次，嗰女仔應該都鍾意嘅，對方有無更明顯嘅signal？

搵唔到？

飲嘢？

咁應該唔洗擔心喎 加油💪🏼
其實女仔唔抗拒你摸頭應該Ok

Yes啦 巴
覺得cmb啲人真實啲 但match率好低咁

玩tinder match多但都係sales or marketing 咪一樣

真絲表示遇到勁多marketing

啱啱開CMB 啲like突然暴增至99+一日多咗二十like係咩玩法

可以慢慢揀啱心水既

計返其實都係 tinder可以狂掃
中伏機率都大增

從未收過like

女角是正常的

搵唔到

我好似睇唔明

但都只係一個數字
Btw 有一個俾咗電話我一search就係美容鴨

已經傾咗一星期 話約食飯所以俾電話 一search就
呢條友套路好深

I am here

紅巴？

例如一開始聽到佢做美容同salon嘅brand agency已經有戒心，我仲開到聲話係做呢行我一聽就驚，所以先wechat傾無俾電話然後佢又由頭到尾都講正常嘢，所以雖然有懷疑但都覺得係正常人啩結果。。。

無樣睇 係like一個矮柒毒樣都可以係sales
我見到喺tinder嘅自稱白羊座♈️嘅sale會喺CMB寫到明係sales

而家吸收咗經驗下次就要玩鳩佢哋

可能爭好多數未跑

乜人都like下

search唔到,定係要search巴?

新年紅日都話要返工 死都要約去奧運
話唔想喺旺角同人逼

你自己紅巴就講清楚啦
急到要人睇但都唔講巴定絲
聽日先睇

其實無咩內容 好多錄音

咁約佢去梅窩,夠少人

我呢啲涉世未深嘅小妹妹就會上當了

有警覺性唔好俾對呃到 其實食飯都無所謂
不過唔想浪費時間

Like

多錄音基本中硬伏，女sales都係咁，把聲好好聽

大愛

我發現佢哋係唔會揀定餐廳 剩係約地鐵站 可能一黎就帶你去美容院

佢把聲又幾好聽

你真係一個情路坎坷嘅男人

對的人錯的時間有時係會好可惜
不過呢種愛情片式既經歷係會幾令人無奈
你又好難起呢啲野上面分到做得對定錯

唔怪得你會用呢個名 真係除卻巫山不是雲😭😭😭
希望你所有嘅經歷喺將來會成就一段感情

吹到亂哂咁

貓cafe or 柴犬cafe
正

你地幾時先組得成團

同困擾絲組緊啦

有時都好想咁諗
但偏偏機會真係錯過左就錯過左

要等難巴射入

來姐姐的懷抱裏 真心希望你喺對的時間遇上對的人

WoW 日本有貓頭鷹🦉香港唔知有無

不過撞正過年
哈哈~仲有難道巴呢

你都有故事想搵聽眾？

佢應該起冷板凳等緊替補上場

所以要約過年後
其實大家有興趣都可以join嘅我諗

春都無得叫
我都想叫下春

你唔係對貓狗敏感咩

但啲嘢唔好食

通常都係後生時有興趣既對象都係起若干年後講番果陣對我有意思
但果陣我又完全唔覺得人地係架啵

新手唔知組數字係點樣

年齡身高？

年齡 身高 相嘅數目

在世上沒有多少東西會盡如人意多數像諷刺

咁大犧牲

有機會既,睇下到時夾唔夾到時間啦
以前都去過旺角同銅鑼灣嗰啲

就係你哋啲粉絲心態先會咁難食都長做長有

排隊想join

嗰陣通常都唔覺得人地會睇得上我所以未試過主動

你敏感係會打乞痴？

Gogogo

我到而家都係咁諗自己

我諗起台灣間草泥馬cafe,都係食完我都唔記得啲野咩味
主要都係同隻野瘋狂影相

快啲去打個邊爐先啦你

草泥馬🦙我嗰陣想去但同行友人驚

諗番起中學個時好似都on9咁 拒絕左人

你今日先叫緊

佢會連我件衫都照食

最想去係貓頭鷹cafe 上次去日本冇去到

笑咗 啲口水係咪好臭

這就是青春
回頭諗一定係on9既

我都想去

你試下一個禮拜唔刷牙

係
諗落可能都係靠實力單身

咁咪勁臭

已經幻想到

我個熱門PO成二千幾正皮
呢到好似冇人睇到咁
好傷心

但有啲人就算刷牙都好似無刷過咁

可能本身有牙周病或者牙齦發炎

去東京比卡超cafe一樣
啲野食極普通
只係為咗同比卡超影相互動，同埋買限定精品先去
都開心嘅

係啦 好想叫佢哋睇牙醫 有時都唔知點解條女錫得落

唔揀呢段時間得唔得

會有啲
其實係毛茸茸嘅質感搞到周身唔自在

又鬥爭榜尾護級

去邊咁開心

愛佢就要愛埋呢啲野
比我會接受唔到

頂比你睇到

自從因為牙周病剝咗兩隻牙之後就對牙齒健康勁緊張

抗爭並唔係咁既

打開口有廚餘味試過睇戲隔離位一呼氣就聞到

咁岩上左水

搵唔到呀

我好怕呢種同埋啲阿叔衫臭味

用電動牙刷感覺幾乾淨
仲有要刷脷同上下啲肉囉
要用牙線同檢查有冇白色珍珠
或者可能根本係腸胃問題

係咪你一早已經like左

咁你like我好過啦

我自己會比較留意啲
耳鼻喉指甲呢啲,夏天大汗會用止汗劑
個頭會唔會好油有味之類
塊面會唔會太乾要保濕,搽潤唇膏等等
感覺上我好似太姿整
不過唔見人時就完全唔理

唔同意你既講法，但我唔得閒。
稍後先詳細覆你。

係咪d like比你X哂

即係like你果堆唔係起你range既人, 所以起discover度出現
估咋,有可能佢未load到要聽日先出都唔定
因為我印象中之前都試過無suggest

好正 好想咁玩交通係咪好貴

冇喎

唔會 男人整潔乾淨完全加分

嚟啦 睇下睇下

我都會留意呢啲野
出街個袋有齊hand cream 保濕 個類

最後執完一大輪,再出街戴番個口罩
但返工朝朝都會感覺到好多目光

保濕噴霧？？？

因為靚仔完戴口罩😷

係 膚質偏亁

因為靚仔定戴口罩

以前拍拖出街會帶仲多野
而家好似會有保濕潤唇膏眼藥水同薄荷糖都係標準配備

咁誇？

未睇點X

保濕噴霧好似有少少over 對我嚟講
Hand cream 完全ok 巴係咪煮嘢食嘅？

眼藥水一時時 有排隻眼成日好紅都會有

都斷正常 有無帶紙巾先 有帶我會加分
因為我成日唔記得帶

而家朝朝返工起街有人戴口罩既比例真係差唔多1:10
不過ex話戴口罩即刻靚仔左
睇唔到先係最好睇

🤔冇玩一排 又唔同玩法 之前係每日有一次 X完就冇 要第日中午先再有 係每日期待

蒙面黎明

我日日戴但條街真係無人帶 搭巴士見到靚仔坐我隔離仲帶口罩 可惜已婚
發現戴嘅都係年青人

咁唔怪得帶保濕噴霧

紙巾會有兩包
夏天會帶埋抹面嗰種濕紙巾
一油就抹一轉再搽番野

問下巴打 約男仔睇戲但對方遲到仲要無表未示係咪可以byebye

所以tg張相應該係最靚仔既

hand cream同樣道理 掂得水太多

我戴黎扮年青
公司有同事病我都長期戴住

離巴咁靚仔一陣搞到人哋搭成車都小鹿亂撞就唔好叿

搭巴士會坐有戴口罩嘅人隔離
得後生會戴 有啲呀叔呀嬸又咳又打乞嗤都唔戴好似唔驚死咁

我見到你話handcream就醒起你應該係職業需要

咪就係 一啲衛生意識都無

哇 但係咪中央冷氣

好細個架?咁唔大體既
唔係講緊對方有冇意思,而係根本唔合格

唔知係覺得你有病定係點

即係sorry都冇聲？

人地既內心可能踩哂界

試過有ex睇戲特登帶件外套俾我，即刻加100分

係 我真係覺得唔開心同嬲
唔細啦我諗 應該都大我啲 可能27啦
好似覺得播前到都唔係遲到咁

Yesss係對人嘅基本尊重都無

睇戲會啊,女仔多數都拼死要靚,入到戲院就凍到hihi咁所以我都會帶件薄外套俾佢披住或冚腳
之後對方話加好多分

我着哂褸入戲院

頭先我都係咁話佢

仲要黎到企定定我隔離等我發現佢咁

睇黎都係媽媽照顧得好好果種黎

不過都有女仔會話唔鍾意男仔孭袋
所以我都有嘗試將標準配備放起身..

係咪想講中央暖爐

黑色我今日出現街用剩一個
未買到啊,你邊度買架?

睇戲都會帶多件衫

怕個女仔凍

十年前我可能會試下著呢啲
而家要左攝右攝,還好而家既天氣都仲會著褸多個袋用

同女單獨睇戲我都會帶多件外套

應該要識啦呢樣野

對我係有段距離

呢條褲都幾難carry

你睇下佢有冇帶先啦,可能佢都係兩手fing fing
不過我未試過租披肩
原理就同飛機毛毯一樣

伸對腳過去取暖

但佢又試過我唔見耳環無同過人講 佢又會發現到幫我搵返嗰陣真係有心動

係咪真係咁識做呀

無 我屋企同佢差唔多地區 我一路都有whatsapp 佢都無遲起身 遲咗仲要無喺whatsapp 通知我

U記果d，卷埋手掌咁大做咩唔帶

瀨過野就會識架啦

女仔凍親好麻煩 唔好呀

正常見到女仔到先 條件反射都覺得自己遲到
又真係好似衰左少少

不過我本身人肉暖爐所以必要時都仲可以除褸俾人

我等咗二十分鐘

如果佢會咁嗌既
呢個人相當之有嫌疑

人肉攬枕

Fail哂啦

肥仔係比較保暖,冬天係我主場
夏天就要死開

係我約佢

好後悔

果然做到嘢喎

經驗豐富

習慣黎

咁我好多野都係俾人鬧住咁學番黎

無試過同女仔出街

起碼可以盡早退場無煩惱

出去買過張飛睇下場

難得主動一次約男仔睇戲

唔知d女係on9定特登留位俾仔入，硬係睇戲唔帶外套，
咁我冇理由俾左件衫你自己捱凍架嘛，更加唔可能唔俾添啦，咁帶9埋你果份就完美

應該係留位俾仔人 網上好多教學

已經好努力咁迎合各種要求

係呀 不過都let it go 啦
難得做主動難免會上心啲

我銀包都冇
出街3寶：銀包size既散紙包+電話+紙巾

唔怕,即係可以嘗試約第二次
已經有經驗
巴打機會又黎喇

但如果你唔孭袋，又點幫女仔孭咁啲重嘢？

點知遇著個孱仔

身份證

所以我都係會自己帶定

尼d女我扣晒分，我好憎人試探

上面絲打話齋，無嘢架，你唔借最多咪凍個半鐘。
但倒扣50分咋嘛

我一直都唔明點解男人可以兩手fing fing
不過有啲人銀包勁厚放褲袋真係接受唔到

仲有樣野就係唔會幫女仔拎手袋
我知道女仔有啲真係會帶好多野出街
如果返工咪會有袋囉,出街就睇下做咩先決定帶唔帶

見住佢拎件衫出嚟 比佢自己著

得個match字

我唔鍾意幫女攞袋嘅男人 好核突

扣100分lol

仲要問你凍唔凍 下次帶多件衫啦

Agree。
但tote bag嗰啲幫手拎一陣都得啩

最低配備係銀包鎖匙電話紙巾
真係好常用到紙巾
唔係打個乞嚏都唔知點算

;所以我個人覺得等仔行動不如自我拯救
凍親病都係自己

會令我諗起Mr Bean

信用卡 身分證 八達通 鎖鑰 現金 係晒度

幫手拎一陣 ok嘅但係行街全程拎住真係好核突

所以成日自己去睇lol

邊會有依樣野

呢個都係有時會用既方法
但真係唔會幫你拎住行街囉
宣示主僕關係咩

喺條度見到有啲男人好似狗咁攞手袋 跟住條女尾 嗰袋仲要係有鐵鏈嗰啲款

一個化妝袋入面六支唇膏幾盒眼影仲有香水同護膚品